一人一個廢老詞彙

搭巴士「喂 下面有位呀 唔洗行樓梯上去」
轉西鐵 「喂 仲有六分鐘咋 行快啲」

嗡乜尻

你知唔知咩係詞彙